［連登限定］免費教你dse英文

最後睇個呃人補習老師 post 有感而發
我都係做補習 但學生好少 因為我只識做好教學，唔識宣傳
可恨亦可悲
原來唔洗有實力 靠呃就可以搵到咁多學生？

既然實力唔值錢，咁我免費教連登仔paper1-4各一堂
Add 我tg，過黎感受咩叫真正有用既補習

HKU BBA(Law)&LLB
Dse English 5**
Paper 2&4滿分
Paper 1 79/82

Lm

Tg左巴打

不如講下你點學英文 例如由細個已經睇英文書 英文節目etc. 有咩推介

呢位巴打幾勁 上年跟過佢一陣 確實幾有用

反而想學生活用英文 有無教學

加咗，但冇覆

佢有冇應你?

冇

可以加我嗎？

巴打，可以加我嗎？

喺度share算啦

Sorry 番左鄉下過年兩日
Tg add 左我既會好快覆

我比大家免費上既班係一次讀通四卷所有思維、技巧同練習既班，正適合未補過我既新生

無論程度如何，想穩三定衝星都過黎上啦 報住先 我今晚 check 下仲有冇位

推 就黎冇位

不如講下你點平時點學英文
點知自己咩程度？

過咗DSE都想學野

lm

不了，考ielts仲好。

Ching點先可以進步英文啊 講啲例子啊